點睇條女話做雞都唔同你一齊

有錢真係好

佢唔做雞點養你呀

對唔住 我唔應該咁講

你收聲呀

女人係雞

姐係佢唔同你一齊就係雞

可以去死了

有咩問題
人各有志
佢清楚自己係做雞，又冇扮淑女，ok呀

問佢幾錢

證明你個樣

同佢講好啊，快啲做
到時我一定幫襯你